聽朝開始斷網直至入場前，完全唔接觸任何網絡資訊，包括fb, ig, 連登

俾人劇透慘過死

唔洗聽朝，而家就要喇
LA首映就完

前幾日個流出片都害死唔少人

屌你老母，岩岩入某個唔關事post都俾人劇透，班劇透撚係咪有反社會人格架？
決定回埋呢個post後唔再上連登
劇透撚死全家！

已經劇透了，再唔駛介意